有冇人覺得今個冬天好似特別凍

講緊日日起身可以得12/13度 前2日起身10度都冇，今年好似凍得好持久，幾時先肯回暖 大交合仲話聽日開始暖，吹水

寫錯字咩

唔覺

凍到我出哂汗

著梗短袖
點睇

咁都凍？一件冷衫都未撚著過

前排都唔洗著 ？

因為你無女

真係無著過

今日成25度

因為冇女

渣ga

全球暖化令氣候更極端

我覺得呢幾日熱返好多

反而覺得特別唔凍
以前反而成日感覺到凍

-256度先再講

好熱，細個十二月頭已經好凍，啲厚衫都唔知幾時先著到

前排真係凍左輪，係特特別別地凍

吳國

你有無經歷過舊年既冬天

熱到仆街,D冬天衫拎左出黎無機會著

樓豬係反暖化撚
唔敢回

暖化？下星期已經得返14度，凍得咁頻密